[人人皆可做] 唔好以為Twitter個檢舉係廢，雖遠必誅，毒撚救世界

tl,dr: Twitter Report冇Facebook咁揸流灘, 樓主 3日一件五毛
有ac 嘅要檢舉, 已有N年ac嘅更加要

前言：
眾所鳩知，外國人比我地更加多用Twitter
其實Twitter個介面十分易用，比起Facebook更加簡單。
事源小弟一向睇開日本囡囡，個Twitter account 都有返咁上下年資
遇到中国五毛抹黑前線義士做非人生物，仲要配張圖係前線手足舉美國旗
我真係覺得好噁心，即刻檢舉佢老母同佢
有關嘅tweet(twitter嘅post)
慎入

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
今日：
正當我以為Twitter同Facebook一樣，放哂風Ban咗幾百ac就當冇事嘅時候，
我突然收到個通知

大家可以見到個tweet係24號先出，而我係25號凌晨瞓唔著見到先report，27號收到通知
而根據ac 主人之後嘅tweet，雖然冇BAN到但已經有所限制同應該俾twitter 睇撚住

重點：
1. Twitter 嘅檢舉回應, 唔會hea 鳩我, 但未會Ban 人ac
2. 樓主推測可能係因為得我一個人檢舉, 所以淨係將條五毛放入監察名單到, 冇Ban到
3. 大家應該開咗Twitter ac, 但毒撚可能有3年或以上年資, 可能會納入考慮因素 (唔係bot)[/b]

各位，Twitter檢舉唔難，有細緻分類，請大家睇到仆街留言要檢舉，尤其是不實言論同侮辱性言論，可能差你一個留言就Ban ac ![/b]

自推十連1/10

自推十連2/10

自推十連3/10

自推十連4/10

自推十連5/10

推

自推十連6/10

自推十連7/10

自推十連8/10

[img]
0w6VvYb.jpg[/img]

點樣可以搵到呢啲account 檢舉

可以用hashtag 搵手足tweet，如果有五毛就入去睇睇
或者美國議員嘅相關tweet都多五毛

玩twitter 有時覺得好冷清
我啲tweet或留言係咁比五毛們圍剿
但得我自己孤軍應戰
有時都驚外國人會信咗佢地

成功舉報咗好多次
所以真係有用
唔似得垃圾facebook

推多下

試過一次 係會做嘢的

有用架，twitter都幫我ban咗幾個
香港人係時候放棄fb

依家多咗好多巴絲上TWITTER, 英文唔好唔駛驚, 齊齊檢舉五毛係人都得！

有無奻推介